19歲日本女孩斥600萬整容看到昔日模樣之後-網友直呼“崩潰”

如今整容不僅在娛樂圈裡非常常見，在我們普通的生活中更是隨處可見。俗話說愛美之心人皆有之，所以有越來越多的女生，甚至男生朋友們開始選擇整容這條路。其實說到整容有好也有壞。有很多面部有缺陷的小伙伴，都通過整容獲得了新生。不過也有一些人，原本的樣貌其實非常不錯，但是就是因為過度的整容，面部變得坑坑洼窪，慘不忍睹。每個人都有追求美麗的權利，但是一定要把握好這個度。由於如今的整容行業越來越發達。其實我們能夠明顯的看到模板都差不多。因為大多數小伙伴們都會選擇去韓國整容，但是細心的小伙伴可能會發現，整出來的樣子大同小異。完全失去了個人的特色。之前在網絡中特別流行的一組照片，就是韓國參加選美小姐比賽的照片。通過肉眼我們很難分辨出誰是誰。

其實對比於韓國，日本的整容行業更加的發達。大多數我們熟知的日本明星，其實也都經過了微整，但是仍舊保留著個人的特色，就連日本當地的網紅也是這樣。曾經在網絡上紅極一時的日本女網紅Meru她僅僅只有19歲，不過卻擁有著兩年的整容史。與很多遮遮掩掩的網紅不同，她在網絡中很大方的承認了自己整容的經歷。不得不承認她的整容非常成功。甚至在化妝以後，完全看不出整容的痕跡。與我們所熟知的網紅臉完全不一樣，甚至可以說她很有辨識度。

由於日本對漫畫非常著迷，而Meru的個人形象與漫畫中的角色十分相似。所以很快就收穫了，大批的粉絲，很多人喜歡她不僅僅因為她的顏值，更是因為她直率的性格。不僅是活潑可愛，而且她經常會在網絡上與粉絲們分享整容的經歷。

其實她原本的樣子就十分出眾。很多網友在看過她整容之前的照片，都紛紛表示，如果自己能夠長成這個樣子，一定不會想起來整容這件事。她在整容之前清純美麗的就像隔壁學校的校花。可能是更加精緻了，所以很多人會認為這樣的長相有一些距離感。

從以前的清純可愛到如今的人間芭比，兩種形像都十分的美麗，只不過可能對自己的要求有所不同。其實原本的樣子已經非常精緻了，但是誰會不想更漂亮一些呢。

痴筋 咁撚正都要整容？

sorry,我老婆

你整埋容都係死五毛

本身都唔差

唔整仲好

整完無左種凡人既感覺
變左倒模整容樣

以前個樣有啲似友坂理惠

化妝夠做啦

所以唔怕講俾人聽自己有整...
因為未整都已經好 ok ...

點解

未整個樣嫁得入豪門啦
做咩咁睇唔開

本身咁靚，靠化妝都做到啦，駛乜整

sims 4 膠樣

所以你話點解呢個世界咁多女人咁on9
明明本身都底都靚，但就走去搞埋啲咁嘅嘢
最後都唔知似乜